落緊雪 你問我答

如題

邊度
幾厚

屌你老母

食左飯未

團飯定唯飯定cp飯

雪

關我咩事

今朝返工見到

巴打係咪Vancouver

Vancouver
好撚厚

食緊

團飯

正評
Ot8 定 ot9

Ot9